[多圖]你地見過有咩得意廣告？

無人理

10

9

8

人間有愛 有人理我

想認識上帝嗎？

對唔住，我笑咗

笑下人都輕鬆啲

Hehe味濃

屌啱啱見到心諗咩嚟